何君堯與黑社會片已upload youtube&streamable SHARE

何君堯片段已upload
與黑社會策劃是次元朗襲擊
please share this massage

share

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

推

Push

有元朗人士錄音 點up上黎？

pish

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

登報! 出國際!

maybe work

推爆佢

香港已經唔安全，請大家立即三罷

push

推撚到佢仆街

Share Please

刮到料
南邊圍西邊圍厦村通通有份
帶頭大佬叫姑爺偉

唔撚洗check ，照推

send比各國報社等佢紅遍國際

譚伯同b仔仲有咩好講

要瘋狂backup

何君堯議員辦事處
美樂花園3座 Wu Chui Rd, Tuen Mun

推到起曬佢哋屋企人啲底

譚伯收左水，b仔真心膠

祖宗十八代都起撚曬佢

何君堯侄仔 何俊彥
有幫手拉票助選
電話：5125 7982

Instagram:

Facebook:

合照

列車上無差別攻擊

Backup share

比new york times

Up 區塊鏈得唔得？

唔該係whet7群瘋狂send 比廢老

本人極度懷疑何君堯因因和林卓廷議員因政見不合 因而僱用黑社會成員 襲擊林卓廷

多行不義必自斃

我一直以來都是支持何先生的
但看到影片後很失望
何先生已失去初心了......
真的不值得我們一眾選民支持

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

屌你老母何君堯 今次你一定要還

推到上YouTube 熱門

有冇人loop爆個點擊率 上到熱門

唔知琴日班呀婆有乜感想

要靠大家share
連登唔夠多持份者

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

推到佢仆街

人地收錢遊行，有旅遊巴
今日我地發夢要搭地鐵，又要比狗咬
返到屋企重要被黑社會打

你個名

光復元朗，拆佢祠堂

放埋上block chain 同porn hub先安全

海外文宣組
Share哂畀各大新聞機構
咁撚「juicy」佢地會播架

Share this video

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

而家佢拍擋飛天南死咗，而家南邊圍幾百人非法集結，連警察都唔敢入南邊圍，班南亞裔刀手準備見黑衫就斬

已上 Reddit

Fucking good Gif

thanks bro

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

Fuck the police

thanks bro
send 上youtube